<!--
  Copyright 2018 Google Inc.

  Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  you may not use this file except in compliance with the License.
  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  See the License for the specific language governing permissions and
  limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string name="app_name">Material Me!</string>
    <string name="title_placeholder">Title</string>
    <string name="news_placeholder">News</string>
    <string name="sports_info_placeholder">Here is some news</string>
    <string name="lorem">Lo Comte se féu venir davant tots dos servidors així. Varoic Aquest era un cavaller fortíssim qui en. Sants pares del noble Josuè e dels Reis de Job. Astúcia dels cavallers ha bastat aterrar les forces dels. Cavaller d\'honor e glòria e la fama d\'aquell. No els ha tolt l\'universal Creador lo franc arbitre que. Perquè en les batalles fossen forts e animosos e. Ésser molt agreujada Al matí lo Comte. Virtuós Comte en edat avançada de cinquanta-cinc anys mogut. Que per oblivió no fossen delides de les penses. Les batalles ans que fugir vergonyosament La. Era decorat d\'honor de milícia sinó lo fort animós prudent. Observaven aquelll segons la fi per què fonc instituït. Un cavaller valentíssim noble de llinatge. Alt greu excel·leix lo militar estament que. Cavallers de gloriosa recordació sia estat aquell valentíssim. Exemples e virtuosa doctrina de nostra vida segons recita. Tan alt greu excel·leix lo militar estament. Llibre de cavalleria en set parts principals. Perill per què ara de present vull satisfer a. Que fet m\'haveu E féu-se traure una. Volgueren morir en les batalles ans que. Humanes Mereixedors són d\'honor glòria e de. Ço d\'aquell e de les sues grandíssimes virtuts e. Deu ésser fet al gentilhom o generós. Poden virtuosament vivint mitigar e vençre. Aquest virtuós comte hi volgué anar. E tants llibres són estats fets e. Artifici que es departia pel mig restant cascuna part anell. De retraure\'s de les armes. Del fortíssim Judes Macabeu E aquell egregi poeta Homero. Fa singular e expressa menció individual segons reciten les següents. Molt triümfava nomenat lo comte Guillem de Varoic Aquest era. Era un cavaller fortíssim qui en sa viril. És doncs lo virtuós e valent cavaller d\'honor e. Partir de vosaltres e la. Pares del noble Josuè e. Lo qual anell era fet ab tal. Segons la fi per què fonc instituït e ordenat E. Com evident experiència mostra la debilitat de la nostra memòria. E ab cara molt afable. A oblivió no solament los actes per longitud de. Individual segons reciten les següents històries Comença. Felicitat no pot ésser atesa. Llices de camp clos u. Havent dolor e contricció de moltes morts. Primera part serà del principi de cavalleria;. E d\'anar de peregrinació e de passar a la. Féu donació a la Comtessa. Dels molts la saviesa e astúcia dels. Ab cara molt afable féu-li principi ab paraules. Dels molts la saviesa e astúcia dels cavallers. Com per la prudència e. Estades compilades per tal que per oblivió no fossen delides. Cavalleria ab grandíssima honor la fama del qual en lo. Astúcia dels cavallers ha bastat aterrar. Fer un anell d\'or ab les armes sues e de. Combatents ensús e era entrat en cinc llices. Ésser adquirida; e felicitat no pot ésser. Los actes frescs de nostres. En lo principi se tractarà de certs virtuosos actes de. Si aquell és ben regit les poden virtuosament. L\'exercici militar perquè en les batalles fossen forts e animosos. Que en la joventut sua havia fetes seguint les guerres. Casa santa de Jerusalem com tot cristià deu anar. Se vol exercir ab saviesa:. Animosos e no haguessen terror de la vista. De grandíssim perill per què ara de present vull satisfer. Hòmens virtuosos e singularment aquells qui per la república. Dels apòstols màrtirs e altres sants; la penitència de. De fama e contínua bona memòria los hòmens virtuosos. Era fet ab tal artifici que es departia pel. Gran saviesa e alt enginy havia servit. E cavalleries se fa singular e expressa menció individual segons. D\'aquells fos perpetual per glòria E. És què signifiquen les armes del. De pecar e viciosament viure emperó no els ha tolt. Dit girà\'s a la virtuosa Comtessa e. Sua partida En la fèrtil rica e delitosa illa. D\'anar de peregrinació e de passar a. Sens exercici de molts actes virtuosos no. Comte en edat avançada de cinquanta-cinc. Sants miracles e actes admirables dels apòstols màrtirs e altres. Rebre l\'orde de cavalleria; lo quart. Tirant lo Blanc del qual fa especial commemoració lo. Sant Sepuclre e manifestà a la Comtessa. Sants actes dels sants pares. En cinc llices de camp. Molt clars exemples e virtuosa doctrina de nostra vida segons. Molt triümfava nomenat lo comte Guillem. Antigues dels homens forts e virtuosos com sien. Solament los actes per longitud de temps. Los hòmens virtuosos e singularment. Los regnes e ciutats no es porien sostenir en pau. E ciutats no es porien sostenir en. Discreta per la molta amor. Holofernes par delliurar la ciutat de l\'opressió d\'aquell E. Sobre la humana natura donat-los diverses inclinacions de pecar. Oblivió no fossen delides de les penses humanes Mereixedors. La qual tracta de certs virtuosos actes que. Senyoria que los cavallers deuen. Molts la saviesa e astúcia. Ben regit les poden virtuosament vivint mitigar e vençre. Cara molt afable féu-li principi ab. Deduir en escrit les gestes e històries antigues dels. E trobant-se lo virtuós Comte. Los pocs han obtesa victòria dels molts la saviesa. Quart és de la forma com deu ésser fet. Delliurar la ciutat de l\'opressió d\'aquell E tants llibres. Sinó lo fort animós prudent e molt expert en. D\'aquells fos perpetual per glòria E llegim que. Romans: d\'Escipió d\'Anibal de Pompeu d\'Octovià. Sua gran saviesa e alt enginy havia servit. Partir de vosaltres e la mia. Noble Josuè e dels Reis de. Fet al gentilhom o generós qui vol rebre. Dels homens forts e virtuosos com. Egipcíaca E moltes gestes e innumerables històries. Tenia un fill de molta poca edat E havia. Glòria E llegim que honor sens exercici de. Terç és de l\'examen que. A cascú de sos servidors donà molt més que no. Actes virtuosos no pot ésser adquirida; e felicitat no pot. Forts e virtuosos com sien espills molt clars. E de Sant Onofre e de Santa Maria. Set planets donen influència en lo món e tenen. Apòstols màrtirs e altres sants; la penitència de Sant. Present llibre per ço d\'aquell e de les sues. Fill de rei i de deu mília combatents ensús. Molt virtuosa e discreta per la. Commemoració lo present llibre per ço d\'aquell e. Als servidors la sua partida En la fèrtil rica e. Anell sancer e ab la meitat de les. Serà plasent e lo viatge és. Cavaller; la sisena és dels actes e. D\'altres cavallers; les faules poètiques de. E ab la meitat de les armes de cascú com. La Comtessa lo qual anell era fet ab. Moltes batalles a fi Aquest s\'era trobat en. Viril joventut havia experimentada molt la sua noble persona. Valent cavaller d\'honor e glòria e la fama d\'aquell no. Comte se féu venir davant tots dos. Los sants miracles e actes admirables dels apòstols. Havia fet fer un anell d\'or ab les. De present vull satisfer a. Escrit les gestes e històries antigues dels homens forts e. En edat avançada de cinquanta-cinc. E no haguessen terror de la vista dels enemics La. D\'aquell e de les sues grandíssimes. E de Sant Onofre e de.</string>


    <string-array name="sports_titles">
        <item>Baseball</item>
        <item>Badminton</item>
        <item>Basketball</item>
        <item>Bowling</item>
        <item>Cycling</item>
        <item>Golf</item>
        <item>Running</item>
        <item>Soccer</item>
        <item>Swimming</item>
        <item>Table Tennis</item>
        <item>Tennis</item>
    </string-array>

    <string-array name="sports_info">
        <item>Here is some Baseball news!</item>
        <item>Here is some Badminton news!</item>
        <item>Here is some Basketball news!</item>
        <item>Here is some Bowling news!</item>
        <item>Here is some Cycling news!</item>
        <item>Here is some Golf news!</item>
        <item>Here is some Running news!</item>
        <item>Here is some Soccer news!</item>
        <item>Here is some Swimming news!</item>
        <item>Here is some Table Tennis news!</item>
        <item>Here is some Tennis news!</item>
    </string-array>

    <array name="sports_images">
        <item>@drawable/img_baseball</item>
        <item>@drawable/img_badminton</item>
        <item>@drawable/img_basketball</item>
        <item>@drawable/img_bowling</item>
        <item>@drawable/img_cycling</item>
        <item>@drawable/img_golf</item>
        <item>@drawable/img_running</item>
        <item>@drawable/img_soccer</item>
        <item>@drawable/img_swimming</item>
        <item>@drawable/img_tabletennis</item>
        <item>@drawable/img_tennis</item>
    </array>


</resources>
